{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70467&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천은대리쉼나루펜션"
    },
    "text": "美しい漢灘江の秘境と閑静な農村全景が調和した居心地の良いペンションで、広い空間と美しい自然の中で楽しくリラックスすることができます。 周辺には漣川堂浦城が車で5分の距離にあり、ハンタンガン(漢灘江)観光地は車で6分の距離にあり、チェインポクポ(才人滝)までは車で24分かかります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車できます。 バーベキュー施設は酸素とグリルのレンタルが可能で、利用時間は入室時から22時までです。 バーベキューは屋外で可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 重要な事項やその他の利用者が知っておくべき事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "美しい漢灘江の秘境と閑静な農村全景が調和した居心地の良いペンションで、広い空間と美しい自然の中で楽しくリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には漣川堂浦城が車で5分の距離にあり、ハンタンガン(漢灘江)観光地は車で6分の距離にあり、チェインポクポ(才人滝)までは車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は酸素とグリルのレンタルが可能で、利用時間は入室時から22時までです。バーベキューは屋外で可能で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "利用者が知っておくべきポイントはありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 545
    }
}